丘吉爾名句：we shall never surrender.

電影： Darkest Hour 黑暗對峙

仲有句
You can not reason with a tiger when your head is in its mouth.

Yeah! 丘吉爾係我喜歡名人之一

me too